［長期置頂］即刻同我推翻上熱門

半夜各區發生嘅事都好緊要，全部都要繼續關注！
但係三罷係主力打大佬，冇哂post大家朝早會亂嫁
點都好一定要有一個post長期置頂

交通不合作運動

地鐵有太多versions，建議太早可以去咗啲轉車站先

仲有揸車嘅司機都要小心駕駛
成日話人唔識入迴旋處....

各區集會

提醒翻荃灣嘅朋友要份外小心

溫馨提示
冇特別dress code，大家隨意
帶定足夠食物，目標不消費/只在小店消費

五大訴求，決一不可
不被捕 不督灰 不割席

推

要上翻熱門

push

Push

PUSH

仲有三隧，屯公，東廊都好重要嫁
龍翔道會塞東九龍喎
各位要小心駕駛

深夜怒推，好撚嬲

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

推！！

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway